離開我之際都想叫你知道

to someone:
我冇撚用
你離開我係啱嘅

但係我諗你唔知道
我仲日日掛住你

雖然呢段感情奇奇怪怪好撚worst
但係呢一刻我最鍾意，最想攬住嘅人
係你